{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 금사동 호텔 헤이브(HAVE)"
    },
    "text": "宿は計38室の客室を保有しており、近くの電車駅としては釜山4号線のソドン駅とクムサ駅があります。韓国語での案内サポートが可能で、未成年者の場合は直接提携店に確認してから予約する必要があります。また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には時間と料金が変動する場合があります。入室の際には未成年者の場合、身分証明書の提示を要請することができ、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。ヤノルジャ会員はディズニー、ネットフリックス、ユーチューブを無料で視聴でき、訪問者のレビューによると、この宿はきれいで親切なサービスを提供しているそうです。周辺に飲食店が近く、備品が十分であることも言及されています。しかし、中門、トイレのドア、部屋が暗いという短所もあり、価格は少し高かったですが、依然としてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。また、客室ごとに駐車が可能であり、チェックインは2時間前まで駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室の数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては釜山4号線のソドン駅とクムサ駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約をする前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は直接提携店に確認してから予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する問題はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には何が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には時間と料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室時に何が要求されることがありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室の際には身分証明書の提示を要請することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女が3人以上同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員はディズニー、ネットフリックス、ユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿はきれいで親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店が近くあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には十分な備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所は何ですか？",
            "answer": "この宿の短所としては中門、トイレのドア、部屋が暗いことが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "価格は少し高いですが、依然としてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室ごとに駐車が可能であり、チェックインは2時間前まで駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 526
    }
}